成個感情台都係活著最寂寞d低質post m

agger

咁生活真係好寂寞

55

yes
成撚日屌平胸

我愛平胸

個浮雲xxxx都好低

我不愛濛

呢兩條友真係

屌你老母

2條廢鳩

A最高呀無讀過書？

好

濛你一時話鍾意 一時又話唔鍾意

A呀 你會考都冇啦

Agger

巴打好波

我鍾意睇你地嬲到生蝦咁跳

咪臭係

Yes

我無嬲喎bb